Asia Miles 換聖誕假期東北亞機票係咪已經太遲？

乜都候補 一係就冇 仲有邊度可以換？

東南亞

有邊度好玩

唔會太遲。因為一開始都無飛換

India 20000 miles

大概4 5月有？

我二月中排下年農曆年都已經係waitlist. 有得wait 你就wait 啦。peak season 邊會咁早俾票你。佢哋實賣到剩1，2星期先有票。good luck

而家換緊下年3月中

你今年12月尾嘅話，係要在今年1月換，否則就要等10-11月佢賣剩放出黎

試下換酒店

AM依家邊會咁好
旺季預佢早個幾兩個星期賣淨先放位

Wait過今年年初一，1月24先肯放位出嚟

簡直係賤格